{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129234400/kyungsan-ok-gyeongsan-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229461&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232884203&selectedRatePlan=292428033&expediaPropertyId=66507325&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 OK"
    },
    "text": "慶山OK (경산 OK)\n慶山OKでの宿泊は慶山で優れた選択です。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶山OKでの宿泊はどのような特典がありますか？",
            "answer": "慶山OKではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "慶山OKの客室数は何室ですか？",
            "answer": "慶山OKの客室数は31室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "慶山OKのチェックインの開始時間は23時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "慶山OKのチェックアウトの時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "慶山OKでの宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "慶山OKへのチェックイン方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "慶山OKではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "慶山OKではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "慶山OKではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "慶山OKでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "慶山OKの駐車場について教えてください。",
            "answer": "慶山OKでは施設内のセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶山OKでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "慶山OKには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 421
    }
}